有班學生好用心整左首歌同動畫

好多時候我地所做嘅事都會被社會認定為不正確
指出社會有咩問題就話我地係反社會、廢青
但係時間將會為我地做見證
我地係天才，並唔係瘋子

光復香港，時代革命

推

好好聽！推

推多一次